無謂到這秒也奢盼有轉機

閃光中的西窿

靜啦

做咩追擊我啊

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

你咪係比人捽lin頭果位臭雞？

啊，我是敗在太愛自己。
我現在要學習的是去愛人，或是取平衡。
我總羨慕別人的愛情，
原來一個只愛自己的人，
他的另一半多數也只愛自己。